今日有人叫我讓關愛座，我先咁樣應佢

今日返工返到好攰，on floor企到好攰，搭地鐵返屋企真係好多人，本來無心坐關愛座，不過真係就黎瞓著咁款，最後都係坐咗落去，過咗幾個站就有個廢老叫我讓座俾佢，睇佢個樣其實阿叔咁款

個廢老：年輕人企下啦，坐乜鬼啊，坐還坐坐乜撚關愛座，讓個位黎

我大聲講：啊老人家，出示張長者證或者傷殘證黎我咪俾你坐囉，如果個個阿叔都話自己係長者咁我咪好撚忙

跟住收咗皮，見到有幾個上班族拍爛手咁笑

現實:

我大聲講：廢佬企下啦，坐乜鬼啊，坐還坐坐乜撚關愛座，讓個位黎

個廢老：啊年輕人，出示張長者證或者傷殘證黎我咪俾你坐囉，如果個個阿叔都話自己係長者咁我咪好撚忙

跟住收咗皮，見到有幾個上班族拍爛手咁笑